App running

http://174.34.171.141:8080/curriculums


valid requests:

http://174.34.171.141:8080/curriculums

http://174.34.171.141:8080/curriculums/14189361


This was posted to api


curl -H "Content-Type: application/json" -X POST -d '{"nombre": "José","apellidos": "Lecaros Cisterna","email": "lecaros@lecaros.info","repo_url": "https://bitbucket.org/lecaros/wsmodernizacion","linkedin_url": "http://cl.linkedin.com/pub/jos%C3%A9-lecaros/a/110/277/","cargo_a_postular": "Ingeniero área de interoperabilidad","respuesta_desafio": "Un dispositivo(sobre, caja...) que no sea transparente y que tenga un sistema de cierre/apertura que solo yo pueda abrir (y que el director de la rifa pueda cerrar)."}' http://postulaciones.modernizacion.gob.cl/api/v1/postulaciones -v

